Hola chicos, este repositorio es para subir los proyectos que se vieron en la capacitacion de estos dias
favor de anexar las carpetas de los proyectos a sus respectivas ramas las cuales identificaran
por su nombre, cualquier duda pueden comunicarse conmigo y como recordatorio se deberan de subir
las siguientes carpetas:

- Proyecto de Backend con Node
- Proyecto de consumo de API para imprirmir datos en pantalla - Ionic:
    - OpenweatherMap API
    - Marvel API
- Proyecto de formularios reactivos - Ionic: Recordadndo que se debe de utilizar el backend desarrollado con Node para insertar datos
